[HKU] internal trans 問題 求指教

FBE internal trans之前d grades重計唔計 求指教🙏🏻

唔計 大部分變哂credit